## Propuesta de historias

- Raúl y Carolina: Un agente secreto que cuya misión es impedir que saquen una vacuna contaminada y lo efectos secundarios incluyen fuerza, velocidad, agilidad y la muerte y resurreción.
- Alejandro: 
- Jose Antonio: Esta es la historia de un jamón, salió de la fábrica y fue llevado a una tienda de comestibles, pero antes de llegar el camión se estrella * Tam Tam Tam *, ¿qué le sucederá al jamón? ¿El camionero habrá sobrevivido al terrible ¿Accidente y podrá llevar el jamón a la tienda?Esta es la historia de un jamón, salió de la fábrica y fue 
llevado a una tienda de comestibles, pero antes de llegar el camión se estrella * Tam Tam Tam *, ¿qué le sucederá al jamón? ¿El camionero habrá sobrevivido al terrible ¿Accidente y podrá llevar el jamón a la tienda?
- Juan Antonio: puede ser el personaje principal que me da la misma dificultad en algún lugar al azar del pasado y no lo sepa y entonces tiene que buscar la vida para sobrevivir y volver a su epoca
paradoja es una compañia que sus juegos son basura cuando salen ya lo largo de los años sacan contenido de pago para que el juego acabe siendo mejor pero costando muchisiiiiimo y ahi se hace final abierto para que luego los jugadores paguen 300 € en dlcs


